身在韓國讀書, 你問我答

太自爆嘅就唔答, 其他盡量答

有冇食韓妹

韓牛就有食

咁你又㩒入嚟, 定你唔係人

學韓文? 難唔難? 本身識唔識? 幾多錢

韓牛好食定和牛好食

ys
識中文嘅人學好撚易
本身識
平過香港

一撚定係和牛
冇撚得比

食屎狗韓撚

多謝推po

邊間語學堂？

KU

韓國好D / 日本好D?

老實日本

點解揀韓國？

識唔識泰文

當初聽講韓文易學, 就想用韓文做跳板再學其他, 例如日文

一分鐘一負皮

你左手打飛機定右手?

此Post已完

淨係識"sa wa del cup"同"cup觀cup"

左手

韓文當初係自學定點？

韓國人對我地香港有咩認識
仲有識我地咩藝人

泡菜國不了

上hkuspace課程學咗年幾

後生一輩完全唔了解, 我諗得老一輩識啲周潤發,李小龍嗰啲

韓國啲嘢食定係香港啲韓國嘢食yap啲

點解去韓國留學 有咩吸引你？

兩樣都好yap

當年哥哥95年專輯《寵愛》韓國銷量超過50萬張

1.韓國網速打機爽唔爽 ？
2.識唔識韓國啲一線韓團 ？

冇, 純粹就係想讀好韓文就嚟咗哩到學, 有多啲機會練習同講

讀到6級？ 之後再上大學/大學院？

巴打住邊區？
我以前住安岩洞

起韓國讀咩，韓國邊鼠讀

1.網吧好撚快, 手機網速都好撚快, 網吧個spec勁過香港網吧多多聲

2.我唔識依定啲一線團, 以前嘅就識, 但佢地唔識我

no
ys

住岩洞咁橙
我住東大門附近

韓文
KU
打字都有鄉音

去泰國讀書係點樣 正唔正?

hkuspace 韓語入門級已經好chur , 考試又十分認真. 聽講寫讀樣樣齊 , 三個月學好外語咁.
所以讀左一個學期冇讀. 轉左讀日文. 話咁快又讀到N2

你係巴? 上堂係咪都係女多

咩係寵寵寵

我之前都想讀完 上大學院
不過最後無讀到

btw 以前住 창천동

um...唔知, 你問去過嘅人會好啲
btw 想睇人妖show

屋企廚房幾大

chur就真嘅, 考試樣樣齊就很好

ys
3分2係女
但係都係東南亞, 中亞同贏國

應該係解ching chong ching chong

有冇去其他城市玩？

你覺得韓國同香港，邊度嘅生活舒服啲？

身邊嘅韓國朋友 (不論老幼) 點睇北韓？

why?
唔知喺邊

知唔知邊個iu

你指香港定韓國?

冇去其他韓國城市
韓國同贏國冇分別, 條街好污糟 , 習慣香港多啲, 但日本最好

感覺佢地留意娛樂多於時事同國家, 一班被正苦操控嘅人

又唔戴bra?

仲有一年grad 想去 唔知屋企比唔比

家

想嚟做咩?

想再問多條

其實睇得出你唔太滿意韓國呢個地方。
一般人如果唔鍾意一個地方，都唔會主動去學當地語言。
咁點解你會去埋韓國讀韓文？
你話做跳板，但日文對香港人都係極簡單，點解唔直接學日文？

本身有學開 想過嚟讀上去考埋topik 喺香港好少機會講

因為我以前鍾意韓團, 所以學
依家係因為開咗個頭要結埋個尾
之後有學日文嘅打算

小學一年級英文老師姓咩

唔知屋企畀唔畀咪問
有夢想目標係好事

王

讀梨大語學堂 之後想報延世大學院
不過miss左報名期 又唔想再等半年 所以冇讀。
新村個邊。

有冇考Topik

考到4級
遲下都會再繼續考 希望考到5級

加油

喺慶熙讀咩科？

自膠 高麗大先啱

KU=高麗

語學堂

KU 幾好，你讀幾耐？

除左韓文仲想係韓國學乜?

我都係KU讀緊書

橫城牛係唔係真係咁好食?

有冇去睇Ipselenti? 個feel 好正

以前韓國人好鍾意睇港產片同香港歌eg警察故事，周潤發張國榮都好多人都會識

融唔融入到d韓國人 有無比人排

讀完語學堂升大學難唔難？
洗唔洗睇香港嘅成績？
考慮緊想去韓國讀

其實好短 3個月左右
但之後會想升大學讀翻譯

酒量

食神戶牛啦

想問多樣，樓主打算讀幾耐或者幾多個SEM？同埋一個SEM生活費，住宿費同埋學費分別要幾多？

冇

冇錯

冇融入過, 因為全班都係外國人

唔難
睇

有無咩做 好悶

有無打LOL?係咪電莖文化真係好旺盛?

韓妹現實係咪豬既多? 港女都算高質，誰優誰劣?

語學堂就一個SEM
學費萬零
住考試院一個月3000左右
生活費就5000-6000

冇啊
好好利用佢地嘅網速打機

有冇話要幾多分先入到？

想打波 但附近無乜籃球埸 一係就無乜人

以前有, 依家冇
YS, 好撚多網吧, 仲要間間都唔差
首爾分南北, 南多整容但整得幾好睇, 北就撞彩但就半半咁, 大多靠化妝打救
韓妹好啲, 唔係個個正但係肯為變靚而落功夫, 例如化妝整容襯衫

咩係迎賓禮

江南站果頭有乜好做

UM....DSE就唔知, 但ASSO, HIGHDIP就3.0左右GPA應該OK

韓國人好似唔好打籃球

你阿媽仲認唔認得你個樣？？

唔知

寵寵寵？

學日文先再學韓文，或者學韓文再學日文會易上手好多，比用中文學易
因為文法9成一樣，會比用中文學易明好多
利申:先日後韓，識的韓國人個個日文都好勁

整容
落CLUB

認得, 仲係咁毒

邊間club正呀

寵寵寵, 寵寵寵寵寵寵? 寵, 寵寵寵寵寵寵寵寵寵, 寵寵!!!

同埋呢頭有冇邊度好唱錢，明洞好遠

exact7ly

寵

唔知, 冇落

唔知, 我海外提款的

寵寵寵寵寵寵寵寵寵!!!!!!!!!!

到底啲韓國人係咪真係句句都寵？

寵寵寵寵, 寵寵. 寵寵寵寵寵寵? 寵寵寵寵寵寵寵寵寵

以前住過cj house, 日日好似行山咁

韓國生活正唔正？
有冇唔想番黎香港？

利申 身邊好多fd去韓國留學都好似好開心咁

搞笑咩, 邊有可能, 咪同ching chong ching chong冇分別

唔落club 唔打機有咩好做

鍾意佢地文化咪開心, 我就平常心同喺香港冇分別
但會掛住香港

邊到

打丁

你生活費係靠自己定屋企人？同埋你有偷偷地返工？

一齊 ok?

Ku其中一幢hall

自己有一少筆錢做生活費, 屋企人支持我學多啲所以出學費

唔住HALL, ON9先住

GAY
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
TG?

唔想畀人捉到遣返所以唔做黑工

當年邊有得揀

好慘 冇雪櫃冇廚房慘過死

韓國人對香港人有咩睇法？佢哋係咪都會prefer同番韓國人拍拖？

韓國club係咪好正

冇睇法, 當香港人係贏國人咁, 佢地邊識分
進步喇, 溝通到啱心水咪拍得(啪埋都得

冇落, 聽講係, 弘大club就啊豬啊狗都落得, 江南club就高等人士or睇落高等先畀入

高麗大啲蝗多到以為返咗大陸讀書
btw 如果樓主你生得正正常常應該好易食韓妹
啲韓妹成日一聽到識講英文就濕哂咁款
仲有啲日本妹都係
利申:日韓都食過

NO, 有啲米7都冇, 平均我諗高香港少少, 但少人駝背所以睇落高

好多贏國同東南亞同中亞
係咩? 冇興趣

定係你想食韓仔
我見台仔fd成日用app約韓仔

KU 邊間canteen 最正？平時有冇自己煮

之前我住회기동

得個pantry同gym room
隔離有幢Anam hall, 99%都係大陸人住，行入去以為去咗大陸

都冇興趣

唔食canteen
有啊, 麵, 飯都有

好住?

的確好多大陸人

多謝推PO

韓國人係咪真係愛國/ 民族主義強？

利申 喺外國有韓仔frd，相處feel到佢地覺得自己韓國人同日本人比其他亞洲人高人一等，但佢地又好鍾意喺歐美讀書做嘢 唔想番韓國發展

我覺得冇新村弘大咁方便，但遊客少d靜d，如果用香港黎比較似元朗/沙田

覺唔覺韓國文化好差，係咪真係包裝得比較好既大陸？

如果有得重新揀，你會揀韓國定日本？

大事件就愛國, 例如世界盃
國內嘢就屌自己人

其實我覺得日文易D 做咩唔直接學日文

屌你老母垃圾死泡菜狗死韓撚 韓國係最撚低賤嘅國家

你係香港學個時平時點練點操
死背？

你屌過嘅第一條女姓咩

邊到冇新村弘大咁方便

屋企廁所有幾大？

真心冇錯
唔知, 當初學韓文係因為有追星做動力先學, 但冇動力學日文, 但而家鍾意去日本先想學日文

各有各睇

YS, 以前睇綜藝聽歌練

左

我都讀緊 要唔要出嚟hang out?

係咪真係淫絲

你話呢

有冇校園欺凌

樓主讀到幾時完？讀完返hk?

Btw 我都可以幫手答下 有關韓國讀書嘅嘢

唔夠淫唔出

可能由細到大人緣好, 到現時喺香港韓國都冇感受過

8月尾, 去完旅行先返HK

你幾時升大學？
同埋我15號考topik想考三級 要點温

最快下年3月
溫past paper, 冇計的

我都報三月嘅
係咪有topik已經好易入？
唔係d出名嘅大學

如果你想升語學堂原校, 唔考Topik都是OK的
But考咗安全啲
都睇你香港成績

我唔係原校
但我語學堂完咗之後隔幾個月先報大學
個簽證好快到期 係咪到時報完大學再返香港簽d2證就ok？

啱啱開始學
大概學幾耐先考到topik 1級㗎？

UM.....我嚟哩到冇簽證, 因為啱啱好90日唔夠唔使, 所以冇研究過

兩個禮拜?一星期返五日的話

哦 你讀一期就直接下次報大學？

YS

咁快？
我見mock卷全部都好難

1級好易喎
我覺得
利申:未考, 9up

Sibal

寵寵寵寵寵寵, 寵寵, 寵寵寵寵!

안녕하세요

香港男仔同韓妹結婚可以入藉韓國？
我知女仔可以，但男仔得唔得

韓國只准有一個國籍, 一係香港, 一係韓國

韓國有乜撚野食 日日食雞食到我好撚驚雞 屌

有無中出韓妹

冇, 得肉

中出咗左手

咁男仔都可以唔要香港，轉韓國國籍？

好似係

識唔識到韓妹／韓仔朋友，一齊去玩

識日文既韓國人多嗎？

緊係唔係啦
韓國可以雙重國籍左幾年啦WO

好多年前去首爾都有呢種感覺

KU👍🏻👍🏻 我2年前都係KU語學堂讀左一個月summer course, 條大斜路

同埋韓國人普遍對香港既認識算係好高啦
老一輩唔講，睇香港電影聽香港歌大
但後生一輩普遍都鍾意香港，亦覺得香港同中國好唔同
見韓國旅客一年比一年多、韓國留學生一年比一年多就知
香港人操fit d去識韓妹一d都唔難，因為佢地眼中香港係好先進好有錢好國際化
不過唯一係韓國人唔明點解香港人咁鍾意d allback髮型

日本人對北韓係超有興趣
例如金正男被殺可以新聞講足10幾日
平昌冬奧北韓代表團可以新聞講足一整日，又有專家分析

仲有唔明點解香港人咁鍾意話人寵寵寵
明明廣東話仲多ch音
同埋韓文漢字發音同廣東話係好似
識廣東話記韓文漢字易過普通話人好多倍

有世界排名嘅大學taught Master/mphil易唔易入？啫係成坤館、韓科院KAIST嗰啲？同埋兩年master 7萬港幣內有冇可能？

難啲, 全班外國人

唔清楚

冇研究哩個 多謝幫手解答

agger

我依家對腳好好力, 一腳一個連登仔

多謝幫手解答

咁神秘個個都想知啦

同ching chong ching chong一樣刻板印象姐

就算唔識日文，班演員讀日文對白係似模似樣
所以日本人角色韓國人可以做返
日本朋友同我講N2韓國人比N1香港人台灣人講得流利，只係唔識漢字

嘩, 唔知喎, 我連degree都未有, 睇吓有冇其他巴絲解答到

因為漢字香港人先易學韓文

日文發音比起韓文發音簡單太多
再加上日文文法同韓文文法好似(當然都有好多唔同)
變相佢地只係將韓文詞語變成日文就講到日文

成日都話韓國用返漢字既話
香港人學韓文應該會變左除左日本人外最易
到時漢字書寫能力隨時仲高過韓國人

想問下韓國人鍾意足球同棒球邊樣多啲？
日本有當地人同我講差不多55波

韓國應該棒球?
我諗

等我試下下次去首爾用日文可唔可以同韓國人溝通先

英文吃香啲

做咩咁睇唔開

冇睇唔知

讀書姐, 冇嘢嘅

韓國女仔係咪普遍都唔靚？
佢地後生仔興的咩？
大學or 中學生無堂上會做d咩？
仲有最想知呢個

韓妺點㖒香港男仔？

有靚有唔靚, 但都好努力化妝打扮自己
問過個大學一年級嘅, 出去玩都係唱K行街, 最近興密室逃脫
part time/搵fd/廢青
唔知, 冇問過 反正都係有錢+英文+正常樣=大把女

寵寵寵寵寵寵？
寵寵寵寵？
寵寵寵士咪打

對韓文0認識係咪一開始報語學堂都得？
洗唔洗喺香港學下打返個底先

寵寵寵寵!!
寵寵寵寵寵寵寵, 寵寵寵寵??
寵寵寵寵寵.
寵寵

可以照報

韓國日本都去過 都有當地朋友
建議樓主唔好對日本有太大幻想 個人覺得住落仲衰過韓國
日本老一輩排外主義好嚴重 係可以擺撚到明歧視你
韓國同日本 唔計環境既話我打死都揀韓國 可能我響日本遭遇比較極端 但真係唔只一次

我明白到到都有佢唔好嘅地方, 唔會有好大期望其實

打開電視好多都有 我睇開SBS

最近開始學韓文
我覺得好難記 寫同講都唔同
聽完句嘢都拼唔返出嚟
有冇好方法記生字

樓主聽日唔洗上堂咩 呢邊都就4點啦喎

要將啲生字同漢字串連一齊記, 因為好多漢字, 咁好記好多

唔使, but要考試, 所以訓了, 有咩聽日先答

學生學like咩女團多

我入黎就係睇人講呢句

本地top3 twice bp rv

去狗國學狗話

你幾時出道

準備嚟旅行，有咩必食推介

利申：有準備plan，想問下有無咩當地人好鍾意去而又啱香港人口味嘅野

你依家係咪有登錄證？如果係有
咁你就要返香港簽D2
除非你可以係你登錄證過期前拎到大學visa個啲
咁就可以直接係度換～
我記得係咁

我都係依度讀書呀
樓主打算申請返高麗大？

韓國有無香港野食？例如菠蘿包，茶餐廳

如果讀完做唔到自己想做嘅嘢會做咩

左勾拳，姐係陳展鵬

如果你有番咁上下身高同樣

講兩句英文要溝韓妹真係唔難

因為一啲原因呢排都想開始學韓文，有冇入門嘅推介或者心得 之前係有飯韓團 唔太熟悉而家一線但係都幾鍾意韓國文化

起高麗讀三個月韓文要幾錢？
住宿洗費又幾錢？

我都係ku讀緊

我只可以話韓國人除左漢字之外其他都係屈哂機
初級可能n4,n3程度都講得好過班所謂 N1
在日本讀書見唔少，識個韓國人一開頭來日本唔識日文，一個學期已經變勁流利
不過冇辦法本身日文同韓文語言距離咁近，仲要文法一樣咁滯，屈機好正常

男:應該twice
女:唔知

燒肉, 炸雞, 冇

高麗/外大/慶熙

搵過, 得一兩間

做奴隸幫人打工

醒

都係嘅

hkuspace韓文課程/過嚟讀語學堂/工聯會學/買書自學

學費萬零
住宿考試院一個月三千零

唔易
好多泡菜仔諗住讀完入大公司做
所以佢地基本上係用背水一戰嘅心態考研究院
你要考入去就要同果啲痴線佬鬥
以上係我喺大學嘅韓國朋友到聽返黎
學費方面
就算係香港嘅本地學生讀研究有政府資助
喺學資處今年未免學費之前兩年都要8萬以上
香港已經係出名平
作為外國學生去其他地方讀研究好難平得過香港
所以7萬冇乜可能
不過收助學金同獎學金果啲就另計

諗住讀咩科呀～

樓主諗住讀完撈咩

國際語言/翻譯之類

翻譯/傳譯/教韓文之類

呢度有許留山
佢地有賣菠蘿油同波蘿包

加油啊
樓主係dse完就黎左學韓文？

讀咗兩年highdip

where?

係新村現代百貨既b1有個超市同啲food court
就係入面～
梨大都有間香港人開既cafe，都唔錯有凍檸茶、奶茶飲好正

多謝介紹

我都係 你邊間?

西江 你係絲打？

係啊 我係梨大

可唔可以貼你最近係韓國既野食相
如果無 請口述

西江聽講好chur考試好多

好想入梨大

炸雞, 個味同kfs一樣不過新鮮炸, 所以比較好食

kfc

哇好近

大學定語學堂？我覺得還好唔算勁chur～

應該係大學, 聽講有花名叫西江高中

邊間club好玩

上個月先黎完香港開show 請多多支持

係 好柒個名真係

多女嘅club最好玩

支持咩先得嫁

樓主依家有冇學日文

新手學韓文
應該先記子母音先定點
求比個大綱 想自學但唔知應該點開始

冇啊, 韓文都未搞掂冇咁多精神學其他

記發音先, 練發音可以唱韓文歌, 由慢歌到RAP, 保證你發音好10倍
利申:個人經驗

唔該巴打

會唔會識睇你咩hd？ 例如ive hd同濕9澳洲遙距個啲有錢俾就讀得個啲hd？

應該唔會.....應該

聽朋友講韓國人好多人成日周圍吐啖吐口水，行街多人，人撞人唔會講對唔住。啲亞豬媽好惡，去廁所開大啲廁紙係掉去垃圾桶。

身邊啲朋友去過過韓國，一係好撚憎，一係好撚鐘意。

憎個啲朋友話同強國唔多分別，好多產品都係老翻大陸貨。韓國犯罪率低，好多時係因為啲警察唔想做野，好多人有事報案都唔受理(有朋友試過係機場比犯罪集團偷passport ，報警但警察唔理)書面數字做到國家好安全型像。

本身對韓國歷史同文化好感興趣，我鐘意食佢地家常菜，自學左初步韓文，目標係睇劇可以唔洗睇字幕，但聽到朋友講到韓國好似第二個強國咁，好淆同失望。

想問巴打韓國係咪好撚似強國？

[quote]聽朋友講韓國人好多人成日周圍吐啖吐口水，行街多人，人撞人唔會講對唔住。啲亞豬媽好惡，去廁所開大啲廁紙係掉去垃圾桶。

身邊啲朋友去過過韓國，一係好撚憎，一係好撚鐘意。

憎個啲朋友話同強國唔多分別，好多產品都係老翻大陸貨。韓國犯罪率低，好多時係因為啲警察唔想做野，好多人有事報案都唔受理(有朋友試過係機場比犯罪集團偷passport ，報警但警察唔理)書面數字做到國家好安全型像。

本身對韓國歷史同文化好感興趣，我鐘意食佢地家常菜，自學左初步韓文，目標係睇劇可以唔洗睇字幕，但聽到朋友講到韓國好似第二個強國咁，好淆同失望。

想問巴打韓國係咪好撚似強國？[/quote]
紅字正確, 但你有目標有夢想就去做, 咪好似金鐘M記班冇人生目標嘅廢柴咁, 有目標係好事嚟

紅字正確, 但你有目標有夢想就去做, 咪好似金鐘M記班冇人生目標嘅廢柴咁, 有目標係好事嚟

補充返, 韓國廢老惡過香港, 廁紙掉垃圾桶就3分1咁, 大部分都開始掉廁所, A貨衫大多係韓國本土嘢, 韓國係好過強國少少, 潮啲, 相對文明啲啲咁啦

有冇諗住讀完語學堂再升翻上大學？
我都諗黎緊9月會唔會過去你個間讀語學堂

岩岩係khu完左year 1第一個sem
語學院真係最好hea

我以前都係KU

你咁得閒學完韓文學日文，學費生活費邊個比？

泡菜人本身對泡菜足球關注度高唔高？
出左局後有咩反應？

有打算係個邊讀masters

樓主係咪喺執到電話個post起鳩個路不拾遺好心人底仲post埋人張相個仆街啊